gme 52 1000！

SH!!!

1000見

升停

Hold the line

盟軍

Pump it up!

做乜撚停左

Hold the line！

停左！

牛牛又壞撚左
吊

250 3手 SH!

好LAG,連登都LAG埋

似開始short squeeze了

sh！！！

戰友救我！我在420高位

300$ 又掃咗少少貨
SH!!!!!!!

熔 緊係停

好多朋友仔250 260 入到
係wtsapp 報 多謝D細膽閪

有冇人手震緊?

Pump it up

屌 停乜鳩

460 好凍 唔落山

唔排除

我想入市阿

想set 10000 放都唔得

PUMP IT UP!!!!

SH!

ss

你地班友6分鐘一個po

上面有人話 IB 用市價可以買到

我屌你老母？

黎緊！

心臟停頓左6分鐘

Dllm ib

慘 成班傻散新手熔斷都唔識

笑左 gme又同amc一齊停

美國佬一入場即刻溶斷

ib點先入到 市價都唔得

Firstrade唔比人掛限價止盈?

整合一下 係咪好多劵商都買唔到?
有邊間買到 邊間買唔到?
美國人果邊係咪好多都賣唔到???

爆po速度算唔算一個記錄

好快黎接你

今日set好價 食兩粒藥 早D訓

buy the dip
但買撚到先得架

300.16唔識郁有冇巴絲係咁? 支牛睇

痴撚線

坐撚穩準備升空

接我呀

265 溝左貨

有人話 IB 用市價可以買到

成個人都震緊

好撚怯呀

郁唔到，點救

幫緊你

又入唔到貨啦

Citron、Melvin已投降

GameStop股價暴升，早前造淡GameStop的對沖基金Melvin Capital及沽空機構Citron已宣告投降，CNBC報道指，Melvin Capital於周二下午已將淡倉平倉，估計於GME股價150美元以下進行。Citron執行合夥人Andrew Left於影片中表示已將大部份GME淡倉於每股90美元、虧損100%之下平倉，目前只持少量淡倉。

Same dllm

SHSHSHSHSHSHSHSHSH

再見到垃圾廢淡 一律BLOCK
換手率條戇鳩都已經BLOCK咗

又crash

入唔到架喇，人地出曬通告耍緊橫手封盤

AMC 跌停

屌你老母！ set咗240啊！ 入唔撚到啊屌

唔係，係成隻股俾人停9左

痴撚線 開市前一棍 一 野就升番上尼

想睇下1個post可以有幾快1001

開返

條仆街肯撚定係岩岩推到500呃貨,唉

等陣就到啦

殺上去啊DLLMCFH!!!!!!!!!!

坐陣先，佢劇本例版斷左先

山頂好撚凍呀

哇,玩到咁撚樣,唔比你LOGIN就冇人阻止到佢地做空,屈,真係屈

有冇咁黑暗呀 比賣唔比買？

入平貨

460! 460!

劇本嚟

FAKE NEWS
BLOCKED

屌500震到仆街

得你地唔明白可以食左大戶副身家既人震緊

沖呀

唔撚比人trade

嗱，華爾街大行呢，就黑暗醜惡嘅。

唔得

上呀

有冇人唔敢睇

唔得 乜都試晒

火箭升空

多謝paper hand

SH的人有福了

Ib要點樣買？
買唔到呀屌

入到喎

$2000 啊屌你

上番

姐係點？

屌 sofi撚表示282入撞到佢停 依家仲排緊隊

直上
不問價入

升呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

ib死撚左佢啦屌你老母

我要見證歷史！

Deja vu

劵商唔驚俾人集體告咩

好快又斷

成交小撚到

fat fat

話唔震都無人信

準備330停 ~

大家要mon單
ft係咁cut單

咩app黎
警介下

真係好撚仆街
robinhood唔比人trade GME, BB, NOK, AMC
if you can't win the game, change the rules

IB封左了
買唔到

有聲

今日牛牛買得順利左

屌你老母 點解我買唔到
不允許買入？

450救命🆘

其實唔洗睇買夠貨sh就夠

有冇人買到

心跳就快to the moon

快D黎救我
就快凍死

大家坐好 準備升空

係咁壓返落嚟

屌
好撚黑暗

救我呀 好撚痛呀

事實上broker禁買賣影響不大
因為對大戶無影響
你估散戶真係可以令佢一直升熔咩

個心都就黎跳出來

SH!!!!!!!!!!!!

to the moon

sh無問題

唔比買 梗加唔洗旨意我會賣 佢老尾

買唔到22.45 500call 想喊 屌你老母

sh

屌 ft 都唔俾買

比賣唔比買
(問題時間：咁邊個買到呢)

Game start

又唔比交單 係咪傻架牛牛

Daja Vu

支牛或成最大贏家

大家真係要頂撚住 我地每頂住一次 佢地就少一招
SH 等5000

試下web版

直接停牌三十日啦屌你老母
反正都ban得買賣

唔俾買真係好撚仆街
屌你老母

SH嘅力量好勁

ft: due to market volatility, liquidation only
liq你老母

To the moon !!!!

Sh dklm

320斷????

你哋SH就一定見到月球

唔洗驚 嚟緊接你

SH ONLY

Reddit wsb有冇新消息

全部掛10000賣

有冇人執到2XX?

嘩有大單買入

260 補唔切

琴日270買跌到180都係咁坐

上返！

IG GME 比買唔比沽

開左車 一陣到

您的買進訂單8股GME已成交8股，成交價為$309。

第2棍升溶準備.

今晚9連升熔

好似好多到都唔比買?
邊到仲可以買

比緊力！上啊！大家堅持

上1000

大家既唔比買都係正股？

SH
BUY THE DIP
TO THE MARS

記住 願意take幾多risk
就會有幾多return

佢洗完橫手我信念更堅定

SH成最大贏家

未撚驚過 sh到底

牛牛買唔到

350

屌點玩
如果wsb班人買唔到撚人推個價上
我係sh撚
但真心覺得佢玩到咁真係鬥到？

你老味咁撚賤唔掛10000唔得

ching試web版啦

我死都唔放你吹得我漲咩

個live 好撚正

300升330都冇停

大家頂住

SH 🚀🚀🚀🚀

比平唔比買

買到佢老母再SH

平緊？

FT 特價時段又入番咗啲

支牛已經唔俾買,想再補倉顯示暫停開倉

根本洗橫手

你再跌我再溝

狗閪到，比人賣唔比買，頭先316補多一股

支牛迫我SH 我同佢死過 幾萬蚊姐！！

準備大爆升!!!!!!!!!!!
轉燈

轉燈

買到，strong hold, 大家唔駛驚

400

sofi

頭先特價一股都執唔到揮手區

Sh你老母咩 人係自私的
每日低買高賣都幾爽 密食當三番

大家真係要聽住頭D live

屌你老母支牛唔比買

凍撚死啦 幾時黎救我呀

空軍平倉？

有冇人用支牛掛到單 係咁話我下單失敗

嬲到手震

SH SH SH

加倉

289

你落盤條線 同大行條轉線唔同
大行買到...

撐住呀大家

斷第2次

FT又加多5股

連郡介紹過既券商一間黑過一間

351.82😂😂😂

綠燈了

你地用90日個個?

再度升溶

#FuckWallStreetMarketManipulation

firstrade market price入到

大家追埋呢個

兩邊一齊追
個人會定啲

我係要SH唔放
你咬我食

🚀🚀🚀

就係tws同app都唔得

轉燈...坐穩

再次升熔

升升

唔比買

我要買貨呀!!!!!!!!

買唔到都要SH唔好比貨對家就贏

349 大師兄番黎啦

476好凍

有無人呀

屌你老母唔比買

又停

有小小習慣咗，點算

溶左！

支牛好似落唔到單

其實都預咗開市會反升 日日都係咁啦

又斷

屌你老母IB

開倉買嘢推升唔得
平倉賣嘢壓價就得

好嘢 做到出撚哂面
你愈驚我愈留

兩棍升斷

大家記得check啲set價 ！
Firstrade幫我取消左幾個order

使唔使個個都cap

貶眼升返>50

係咪要squeeze 喇哈哈

又嚟

DONE ~ NEXT 400

351升停

再熔

停牌？

溶左

唔撚比賣 仲令我堅持sh

九連升

第2熔

squeeze緊

屌，升咁快。。。

停呀

轉埋燈

ib又入唔撚到

升停！

又熔斷喇

好黑暗！

今次係停牌喎
咩事

直落直上

屌，又停

唔撚比買 狗閪

Suspended again

Sofi居然買到

停牌

Again

依家係多頭推緊定機構平緊倉？？？？？

停牌定熔

又升熔

400樓下 同空頭鬧搶貨

又熔

溶！

HSBC 買股真係穩

352

個買入好癲

班仆街慢慢平倉 平太快又有人幫手熔 今次美國勁撚過支那操控

淡友呢？

轉橙 我係山腰等你地上黎 一齊上山頂 再上太空

屌 好撚顛 直升機咁

點解停??

美軍

耀才買唔到

牛牛係咪又買唔撚到？

結果得一個 SHHHHHHH!!!!

多謝你班癲佬一齊癲

Squeeze??

開多幾個BOKER既重要性

有冇link

停

升停左

升斷呀叻仔

屌你升少少又停 窒住哂

牛牛出咗通知

say個hi

買賣正股都唔得？

2次升熔...
Ss?

全晚都準備升停

由熔

on9 ib

手足 我SH 一陣一定加倉

Firstrade買唔到呀
屌你老母deep state 好撚污糟啲手段

IB係咁彈呢個 要upgrade?

260 去350 唔駛10 分鐘

啱啱live個廣告

散戶決戰全世界！

連續升熔 要留意下係咪ss

我set1000 佢話我落單失敗

ss 緊？

Sofi 309入咗

知唔知支牛改唔改到單？

佢每熔一次係停10分鐘? 個機制係點?

開市十分鐘上落100蚊
心臟就爆

真係日日招數日日新
星期一滅世棍
星期二出口術
星期三就AMC
星期四就全力死APP

屌佢老母，唔俾買，輕一輕轉頭已經350

I’m not fuckin leaving!!!!!

買爆佢呀

新手入咗兩股表示g持

It’s not a free market anymore

squeeze緊？有冇大佬解答？

求link

應該係死咗server，頭先都set到價

400蚊有冇手足

我都係

就到 嚟緊啦

係咁升熔 會唔會已經平緊

升到手震啊點算！

岩先見到有人好似31X 買入7100股
好顛

lunch 已經有呢段野

好悶，又要等

屌你老母支牛

提提大家, 開住utube live 會好好多

盟軍登陸洛萬帝

如果一直唔俾賣會點

130蚊坐撚到

升/跌over10% 停5分鐘

屌本身有1000股想退休
而家退唔成又要買貨，屌你老母

瘋狂升溶啦

屌， 我個 ib 買唔到。

其實係咪自己人買 買唔到

屌你老母ib！！！！！！

升到熔斷呀

squeeze 緊？

啱啱首pump it up好正
我fung住頭

全部淨流入 即係有人掃哂d 賣盤

襯熱鬧337@10

470 here

賣左買唔番 真係咪撚賣 447cost渣住成球

係啊屌

可能真係平緊倉，一陣又大棍落

支牛連賣單都set唔到

但邊個知？

娘子出嚟睇耶蘇

我310入到

睇一睇連登已經350 仲要溶多次

10分鐘斷兩次

做到咁樣衰
老閪都sh

屌你升溶啊

改到 根據琴晚經驗 3點幾就改到

我係咁見到1秒四百九十幾

SOFI唯一用途

如果真係ss 要點做？ 掛$1000? 賣？

留名睇聽日強制撤單+強制賣貨

大家頂住呀!!!!
本來呢場仗
對家根本就係用自以為是 高高在上既身份
用盡所有不對等既手段
因為佢地根本唔可以輸

如果ss咪有排升

Strong hold

Short squeeze

我幫大家數住

暫時平左41萬股

自己諗下 升幾耐先1000萬股

Strong hold

牛牛唔俾買！！

SH to the moon!!!!!!!!!!

升係幾多%先停，停係咪都係5分鐘

換手狗去左邊？

今日盤前掂過500
今晚應該都上到500

好撚狗,FT唔比人買,ON9

屌你老母共產黨即日唔比沽空 你即日唔比人買？

Connection problem pls use WEB!

好撚黑暗

Hold the like buy the dips !!

普通咁升

勁假巿段排咗$250加碼 Lucky🚀🚀🚀

唔通開始平緊倉

出盡狗招
真係見識曬D仆街大戶狗

其實究竟咩人可以買到？老散唔買得呀完全？

1日升停3次係咪可以收工?

溶斷幾多次都冷卻唔到個買賣
好多焊接工人

睇黎short squeeze 真係不遠了

422

平佢老母

sofi或成最大贏家

支牛買唔到

我都set唔到 點算

10分鐘斷兩鑊

好緊張

SS ?

你渣緊成球？

仆你個街支那牛 買唔到呀

牛牛 買到喎 仲要取消都好順暢

好開心 265買到

1000 唔好咁細膽 分分鐘最後走果班先執最多

有機會

5mins
無記錯喺1分鐘內升跌超過10%就熔, 等你冷靜下
唔知有冇記錯

屌，諗住300底
點知26x

你老母閪 棍打唔撚見你停 含家產

PUMPP IT UPP YOU ASSSSSHO

熔左呀

真，比佢隊到落250再升番，心臟就爆裂

我要買貨呀!!!!!!!!!!

又係嗰句，你搞越多野我就越sh，為淡氣，屌佢老母

570

連熔5次都未必

其實係邊到睇

轉會啦仲用緊支牛既各位

又溶上左

支牛連賣都無埋

唔俾買貨
驚大戶爆廠

秒溶

打死都唔撚賣

Ss緊？

Can futu buy??

SH

星期五 審判之日

停左牌喎 即係點

邊道有得check最新平倉量??

屌， 支牛唔比set 10000 賣

盤前當日盤後

熔咗買碌撚咩

Dklm, 邊間

I can’t

上呀500 !!

351啦

hold the line!!!!

完全係練緊心臟承受能力

放小息 大家唞吓

盤前冇熔斷
前幾日日日都有跌斷

我淨係盤前入到

支那野反而唔BAN
係咪因為支那想老美死就唔BAN

futu 死
仲有邊個platform 死？

好睇過大時代

今日先係到？

係都聽日先ss啦 唔似咁早 呃傻仔

講真呢獲SH真係冇得輸！

升停左呀

480 @10

十分鐘停2次

不得了,要開定個AC

等5分鐘

靠你啦

426呀 等緊大家呀

真

睇清楚先好做trade la

267 入多4股

Do you hear the people sing

放個屎break

買唔到 取消唔到

我完全唔震，慣撚咗

HOLD撚到佢收皮

屌你地STRONG HOLD呀，唔比買比賣，咁明顯既意圖仲落疊?

牛牛又死

出左SEC Rule 201

落到200幾一定平緊啲
但係平唔平得哂係兩回事

咁卑鄙駛橫手
佢熔完我入先

依家350底wo, 一間過700都得

squeeze要好多棍，分分鐘全日都係棍上
佢而家一棍先得果十零廿萬股，遠遠都唔係佢平倉條數
所以先有人話唔會一日完

還返星期一棍鳩我地嗰九下

係咪平緊倉 有冇人留意

叫ss

玩完啦, 快d賣啦

AMC又停撚咗

I am retard I am fucking high I love GME

ft買唔撚到呀
又話unknown error..

大把470, 480手足等緊我地

柯水柯屎飲水再黎睇過

LStrong hold

Short squeeze

我幫大家數住

暫時平左41萬股

自己諗下 升幾耐先1000萬股

Strong hold

唔肯定係咪

大家幫手上Reddit睇

會唔會接住第3次

幫人SH

IB Firstrade完全唔比買

真係屌閪 用埋呢次即走

盤前呃哂啲傻仔啲貨

買唔到 得個望字

老是常出現
廁所break呀

屌啦！即係尋日其實都係支牛控制緊啦

8分鐘爆半個post

wsb交易全停

好似7定10%
等5分鐘

行樓梯咁上緊去

支牛係咪而家唔好搞啲買賣單 比較好??
一陣排隊系統又亂咁黎

ft

下？ update jor mei?

我覺得D券商真係好邪惡

屌 咁唔洗玩啦

大家冷靜啲

全部證券商都熔？家淨係ft

source?

有冇人計過short squeeze要熔幾多次先上到1千

你進修下先再返入嚟

用銀行買到，但貴手續費

cs 都日日死server

冇野係250入

用咗3粒鐘先推冧30分鐘 開市十分鐘就收復失地 係咪咁易玩呀

我屌你老母臭閪wall st班撚樣金舖一定要迫撚晒佢哋跳樓

應該係 10%

隻股玩完 快d走

腎虧

耀才買唔撚到

唔明
姐係點

睇黎依次會一路上一千
大家都明咩事

哩個禮拜日日都係咁想唔慣都難

點解一直都買唔到

咁快停

真，其實唔搞咁多野，掃我地貨上去，久唔久棍一棍嚇傻散，咁我相信大家可能$1000都賣撚左，依家？$10000都算少

終於等到SS

琴日近400 跌到220 冇斷

衝呀 , 炸佢老尾閪呀

星期四啦點解仲問緊

就到啦，等多兩棍

即係點？

想問依加仲short緊斷多%? 似掃緊上去止蝕

睇volume

齊心strong hold先！！！！

Upgrade左買唔買到

係

未set stop profit呀仆街

一開番就停一開番就停點入貨呀

真
無諗過穿300

支牛係低鳩能 KOSS跌斷寫熔斷 GME升斷寫停牌

set limit sell都唔俾
逼我sh

一個也不能少

由於股價激烈波動， 只能接受賣單。
FIRSTRADE

因為已經上到350

第二級包括前天收市價3美元以上股份，於美東時間9時45分至3時35分波幅達10%，或9時30分至9時45分；3時35分至4時波幅達20%便要暫停交易5分鐘。

收皮la block

sorry我可能唔識

但點解唔係寫溶斷？

我屌你牛牛個老母

IB撚 放撚哂其他 諗住入呢隻又唔撚比我買

想問吓有冇人而家用IB買到？

Lucky me🚀🚀🚀

Yes

SH hold實佢老母

Short Sale Restriction 迫大家 SH

感謝

PIN起碼要50棍以上

開返未啊仆街

好似個個台都係？
我見live都停左

改極價都成唔到，由270睇住佢上到350

用電話買入到

uptick rule ?

頭先260入左10股爽到

有錢都唔俾買

扯哂旗

陰謀論咁諗 而家咁多broker ban gme 咁啲買單會唔會其實係啲hf平倉用 費事真係short squeeze比人㩒住拎

尿頻咩你

唔明

用ft 巴打有眼光

which app

FT都買唔到屌你老母

Sofi買到
係咪百屌成材

有冇牛牛用家買到

牛牛不嬲都係咁寫

笑死人，堂堂美國使橫手阻人交易

有無post 1 樓主 美麗巴

緊急召喚

唔係熔斷 係停牌喎

唔好再講啦 好撚凍呀 好撚痛呀

點計出黎 想學野

一樣 屌佢老母

支牛都幾好嘢，唔比我刪除止蝕order, 但又可以執行到個止蝕

開

一棍廿蚊

用咩方法數？ 定有得睇對面重有幾多貨

屌你Google下啦

有乜撚野陰謀論
本來就係

真，我都買到

上個po 啲淡友呢

就到喇，等多陣
你係我答嘅第六個
之前五個手足而家係屋企數緊錢

佢曲姐星期4仲問緊熔

go to the moon

食完一棍200蚊，感覺心臟又強大左

睇你捱到幾耐

mo la la停咩牌

350都唔得

你係futu睇？

比賣唔比買

我正股1000買嘅
你200 都唔比溝
個風險我食晒wo
屌你老母

Yeah until Jan 30, 0900

慢咗 屌

沽空機構講兩句搞到人哋個股票冧西就得
股民買起一隻股票升就唔得
我屌你老母沽空機構全家仆街死

開返啦

支牛上游係ib

俾賣唔俾買？咁唯有賣 10000000000

繼續啦 自由神像

居然無自動熔斷

永動機 動了

HOLD撚到佢破產跳樓 唔可以放過佢地

無理

cctvb有條傻尻財演 話 大戶 遲早睇住 老散 黎食 笑左

開車

覺得係 所以佢先唔比人買入。佢只需要由本身依家持有人買入就得。起碼成本唔會天文數字

華爾街d 人老母係雞係公廁

支牛因為背後用ib先咁?

IB 拎錢過檔組隊區
垃圾IB

大家見到垃圾放負廢淡
一律BLOCK處理
要記住 願意Take幾多Risk
你就有幾多Return
堅持信念

唔知點解已經冇感覺

Ib 入唔到

要班陷家剷破產為止

升升升廿廿竹廿廿升升升升升升廿竹

你過幾年再翻嚟

Pin

佢要平都要有貨買，所以要SH
棍上可能係用高價買緊D SET左放盤既人，但數量遠遠未夠佢平倉

Ft執到250

入咗兩股，1000啊🚀

用牛牛咪衝出嚟啦

gogoogogogogooooo!!!!

敗登+Wall street要出手了

10001000

火箭升空🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀直衝50000

慢慢上

係咁 無得解

因為已經370

我發現futu 熔斷同停牌都只會叫 停牌

準備又升溶

永動機了

SoFi我愛你

讀多幾年書先啦

4200以上嘅單都俾人取消晒

可能傾好數空頭要今日平倉，所以夾埋政府唔畀人加倉

全世界SH ss

為左防止升上火箭,
佢盤前有幾低壓幾低,
唔比散戶買貨再盤中吸貨平倉,
最多升返3,4百,
每日同一劇本, 總之得佢可以贏你地要蝕,CLS

啲買盤3-4位數，啲賣盤1-2位數

無知人問, 其實支那登可唔可以洗橫手, 唔使機構還錢還息、平倉?

利申: strong hold!

咁香椽點平倉，short squeeze正式開始

支牛set 限價買賣都唔得

呢次世紀夾空倉真係可以拍套戲

上呀
打死班人渣

因為你唔expect贏 係想對家輸

why?

Ib根本就買唔到
屌佢老母 黑暗到

15分鐘升100蚊

set市價佢幫我最高位入

唔比買 咁宜家D買單係邊度黎?

似係Ss 緊wo

轉ft

上400上400

態度正確！

因為已經360
屌我都入唔到

262 here

邊個買緊/買到 照升

買唔撚到

fly to moon

FT頭先斷之前仲買到, 而家買唔到, 係咪收緊order做野, 好撚黑暗

SS喇

升呀

頭先急住放既 喊左未

山頂朋友，好快嚟接你地

其實會唔會係short squeeze緊好撚癲

酸民出返去啦

之前我明明係見到寫溶斷

支牛鍾意製造恐慌震走班心血少既

唔使3分鐘又可以take個尿break

好撚無恥呀，

IB 無停

Ss

今晚應該會見6

Sh

450！hello everyone ！

根本你啲棍打唔撚死我地

每打一棍我地要你還得仲撚甘

聽住through the fire and flame好撚熱血

平倉

上呀!!!!!!!!!!!!

買唔撚到啊

屌今日仲有新手入場

唔係呢 我Set咩價錢佢都瘋狂reject我

呢兩日想平倉交貨
唔好賣呀SH都500山腳繼續衝上山頂

要將每人手上嘅貨買哂有突

link???

sofi買到

好地地俾大家搵下錢賺下學費咪好
本身想掛1000 以家5000走唔甩

頭先大跌緊張過頭全倉瞓左身，點知而家俾賣唔俾買

Firstrade同埋銀行都重買到

不停升溶...唔會真係今晚ss 掛

希望個位巴打再po 370都唔得

之前落在一個250買盆，大棍果下入左1股

SHOOT TO THE MOOOOOOOOON

不允許開倉點搞

88蚊入真係冇咩感覺
反正一早set哂靚價時機一到自然有人接貨

得美股先有得夾柒大户

咁係咪即係開始派彩

賣盤咁撚多，HOLD多陣先啦屌

能夠見到到呢件事真係好撚興奮

華盛買唔到

仲有咩broker買到

係囉真心請教下姐

加倉 有棍再加

原本諗住走，依家點都hold落去
咁撚賤日日出術對付散戶太過份

睇個勢掃上去溝貨cut loss

有冇人都set唔到限價賣 我想set定個10000盤都唔得

唔會 大把傻散俾人割 一定收埋班友

漲停呀

Firstrade can’t buy

唔俾人買賣即係叫人SH

牛B死了！！！

chok bug

SS緊仲會有上有落?

$2000 啊

點解你地唔用銀行買?
用緊CITIBANK

咁完唔比買就開始平倉

你個名

轉眼變山腳啦

TWS得喎

但買唔到

開返啦屌買買買

買唔到啊

係啊停左啦早啲瞓

上到了 hold 緊 屌你老母

ib option買得到

但影響好多paper hand情緒

依家唔俾
IB同ft都

根本全部劵商都驚個班SHORT SIDE冇錢賠,然後堆券商自己埋單,所以一直出術

Strong hold

好似Short squeeze 睇下Reddit

我幫大家數住

暫時平左41萬股

自己諗下 升幾耐先1000萬股

Strong hold

Set 住 2/3000先啦

人地不問價掃貨 你班撚樣唔係370賣下話？

係咪又係左手交右手緊

牛牛？
我都唔得

270 買到

咁樣唔比買唔比賣， 真係ss都放唔撚到， 屌

ss意思係？

今朝set左

280 溝咗D!!

輕輕回左一下 應該入左了

有晒高潮位

Firstrade係咁cancel d 10000蚊掛單 好仆街

firstrade la

FT不接受開倉

唔知未試過俾人squeeze

Live 啲音樂

淨係比散戶賣，之後大戶買，咁咪平到倉

變地核

山頂朋友好凍

點解唔溝

又要開定54

Stop and search

屌..我都係..

屌你唔俾賣貨
都唔會賣返俾你
SH !!!!

480接我

唔準開新倉，係咪空倉都唔畀開？咁我掛10000蚊沽等佢平倉

走啦你

準備好哂

升唔破尋日高位

岩岩check Short Float 121.98%尋晚應該係140左右，真係靜雞雞平左唔少

6@$310 , Citi

reddit有無人睇到係咪SS?

用銀行買？

平時大戶控制市場又唔見ban9佢地
依家夾幾日就咁多陰招

其實而家唔比買，留番係度係唔係strong hold 班人？

好L唔公平

邊度有理由唔比人買，痴9線

firstrade用市價都係彈個無效規則個warning出來

爽啦

或者直接投降，而家？
叫佢返屋企準備含撚

有無人ib買到

出埋d狗招唔俾買 cancel order ，買到一齊煲爆佢

420有人黎接未

銀行都有出無入

睇個勢好似10分鐘就會見面 482 gogogo

270 執到20股

聽住個台啲熱血歌啦

點解set賣價都唔比

賣盤都落唔到 支牛

特價都唔買 唔知等幾時

頭先嚇撚死
Sh

Brokers讓哂路俾機構執平貨平倉 狗撚到

想買都買唔到

Wall street cunts we'll drain all yr blooooooooooood

屌

嚟緊

SS了

如果冇辦法就等消防嚟就救你
有可能幾星期 快嘅話就聽日

老實講仲1000？
仆街到咁真心 SH 10000

The following platforms have pulled GME and AMC purchases

Robinhood, TDA, IBKR, Etoro, CashApp, ThinkorSwim

SO FAR, the following appear to allow purchases

WeBull, Revolut, Schwab, Stash, Fidelity, TradeStation, Vanguard, Etrade, TastyWorks , Public

Canadians - WealthSimple, QuestTrade

Spread the word

黎緊喇

x2

自認山頂既手足
一有低價就溝貨啦

400！！！

有冇巴打知岩先兩大棍之後個沽空率跌左幾多

CLS
一下 360 去397

唔俾買，無人買咁點升？

就到

同價入，我只敢買兩股

400!!!!!

same

SH!!!!!!

Sofi入唔到gme

第3次熔升 準備

gogogo

400！

溝唔撚到

Limit order得

Frd 底

搞咁多野咪又係要爆上

買唔到

手足我地黎啦

仲有大把位上月球

等15分鐘

準備500

之後買唔到喇

我屌你老母臭閪 四百都入唔到

gif 呢

今日係咪sofi大勝利

又400＋了

黎緊啦

404 la

牛牛咪又即係ib

嚟到平手你就收貨？

應該平緊倉

差唔多咩broker都無得買 咁啲買單邊到來架?

支那牛賣都唔撚比

想知！！！！

今日牛牛好似醒神！

牛牛話我掛單失敗 點搞？

上返400

屌你老母option先買到

開唔到倉都升到咁

而家即係只能夠放貨但唔能夠買貨?

FT掛$10000或以上嘅單佢會不斷cancel你
琴晚掛張90日$10000今日俾佢cancel咗

靠美國手足了

點數 我鳩估 當佢全部volume都係買貨

你咪知佢買左幾多萬囉

我愛sofi

醒神
260 撈到30手

玩gme 係可以發現到人嘅智商下限

又嚇走左一班

一齊見證歷史

SH

大戶食屎啦

🥰dklm 今次同佢鬥長命 有限錢

屌我都係咁

支那野尋日已經一鑊
依家又黎

日日都一鑊，你仲用？

回就回幾蚊 升就升十幾
點追呀屌

大行越賤就越想買上去等佢地pk

沖個涼返黎再睇

Sh!

break the fucking 400 wall

TD Sofi 都買到

美國個邊點

而家老閪都唔賣，屌你老母我買貨都唔撚俾

掛撚佢10000最少
大家齊心
用左大家咁多精時間 同佢客氣掛1000？

有冇人睇到佢係咪平緊倉

有無link

提早SS

聽日睇沽空股數囉

無錢加倉
繼續sh

患難見真情
sofi唯一清泉

補圖

無可能

都係買唔倒wor

ft 好撚廢

換手巴~換手巴呢????

大行都想大家SH

$9999.xxx試下

不問價入都入唔到

壓到2百未 又棍又停 都升得番上400 你地真係好叻呀 抵讚

呢啲先係正確玩法

250買到貨嗰啲巴打就爽

平20％，就上1倍股價咁上下

屌係喎

用到牛牛咩 ？

DIU 姐係放唔到1月29到期既OPTION

我反而想知如果到最後一日都唔賣會點

痴鳩線

山頂好凍

等棍再加

一陣直上

你點買的

屌 完全買唔到

加唔到倉呀屌

仲有無broker買到

睇住嚟 Brokers 實俾人報復

第一次買股票，好刺激，今晚係咪會訓唔著

換手巴人呢

有冇人CHECK到依家個Short ratio有冇變?

今晚個個不問價搶貨

賤撚到無倫

應該低過$10000就無問題

執唔到平貨

手足頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

People! This is war!
Hold your line! Hold your position!

We are revenging, we are making history !

And we are taking all of their assets!

你用咩app呀

市價入得唔得？

Shhhhh

420

XXXX!
尋日又係佢搞到我買唔到！
夾硬比人夾上400先買到

450都俾你買到，西利

480晨早放咗

屌一大班仆街擺400

Deep state做野

應該squeeze 緊？

買到WO

掙扎啊!!!!!!!

今晚仲瞓?!

隻股睇極都唔厭 但係隻眼好乾

上啊

換手率：換手率得25%,證明平哂倉

實有class action

最多咪畀佢走到 10%係咁升停

山頂嘅朋友你地好

上上上

唔比入正仆街

SH SS to the moon

發展商話要喺山頂起ifc 你等我地

我今朝已經set左

交易不能 自動SH

買唔到可以試下用銀行買
用緊CITIBANK重入到

追下post先啦你

兄弟 有跌棍有我再溝 放心

Set唔到賣單 我賣撚

係咪想淨係比大戶掃貨, 輸少D比散戶
左手交右手